未到聖誕 條街已經迫到仆街

香港真係好撚多人
好撚辛苦

Agger
仲要街裡愛人一對對

留在家裡也不錯

呢個世界死咗任何人都像蝴蝶拍了一下翅膀，看似毫無意義

明年今日？